一事無成的我

為你而改變

好過分 遲咗四日先覆😑

算啦 你走啦